Na een kleine toon van besluiteloosheid, die er niet te zien was behalve de twee of drie amfibische wezens behorend tot onze Temple trappen, we gingen aan boord en afwerpen; Herbert in de boeg, ik stuur.
